方加可唔可以講做off duty

G

冇人識英文

痴撚線公司

Crazy people

angel方加

一個 off 已經夠做
he is off today !

fuck off呢

He is fucking off可能好少少